跪求歐美喜劇推介

睇過modern family
brooklyn nine nine
friends
community
shameless

有無D無罐頭笑聲的喜劇推薦

點解咁介意罐頭笑聲
仲諗住入黎講big bang theory

Orange Is the New Black

TBBT ALL TIME BEST!!

The office

2 and a half men
how i met your mother

Silicon Valley

it crowd
silicon valley
rick and morty計唔計

有冇link 想online睇

Vmus

The mick
2 broke girls

Arrested Development
It's Always Sunny in Philadelphia

Blackadder

岩岩開始睇The Brave
唔錯既
之後會睇taken
有冇其他推介 中意講關於軍隊既

其實TBBT都唔係全部罐頭既，Sheldon屋企 Canteen 同 Penny 屋企係搭景現場

The office
Arrested development
今期播既future man

同推介Arrested Development
另加套Trial and Error

New Girl

到後面愈來愈唔喜
btw the big bang theory

最高質嗰幾套比你講咗